現時最重要係達成11/12號嘅共識

留低你嘅原因，討論
11號：正評
12號：負評

推

加密啦

支持11號但又覺得好消體力

遊車河。。咁後到嘅人咪好難加入？

真係有遊車河？